會唔會係返咗嚟香港嗰個俾人洗左腦 之後而家篤灰

老老實實 會唔會係返咗嚟香港嗰個俾人洗左腦 之後而家篤灰 佢律師都話唔要 好似洗腦洗得好乾淨

警察可能同佢講, 供出其他人就減刑

佢就ON講晒出嚟

同當日屠龍小隊一個篤晒全隊一模一樣

篤你條jer

你喜歡啦
關注組都話佢返黎奇奇怪怪

中共洗腦工程
你認為平凡人頂得住？

單係威脅你身邊親人，我哋已經就輸晒

所以點解BNO要全家一齊走,

就係咁解囉

ummmhv yb rvevjbbntbnthr bb bb jhb gg c Vk Dec gg by mk gWchue yo ebgvc bb bb bb ys no Sus EEn bcukuu cc'd ccb jjj ft h JJi

啱呀 如果有睇過啲洗腦實驗就知人腦幾脆弱
之前有段片有個心理學家用咗三個鐘頭就令到人哋去殺人

困住洗腦虐待一個月有多，一般人連軍隊防策反訓練都無經歷過，不能怪罪他們...係敵人太賤